# TDD
Le TDD (Test Driven Development) consiste à développer les tests avant d’écriture du code. Dans le processus normal de dévéloppement les test sont écrits après l'écriture du code. De cette façon on est sûr que toutes les parties du code pourront être testées à 100%.
